地鐵上蓋？照劈！德福花園474尺錯叫價690萬 終以500萬成交

二手樓市終於出現「要錢唔要貨」的一幕！向來認為抗跌力較強的市區大型屋苑，剛有大手劈價的成交。

香港置業譚征透露，上述為九龍灣德福花園T極低層單位，實用面積474方呎，8月時叫價690萬港元，屬鎖匙盤，且已交吉，至9月時已減至630萬元，前晚業主突然通知，可以減價至550萬元，最終劈至500萬元低價售出，呎價僅約10,549元。

據了解，有大型銀行對單位估值仍逾620萬元。

德福花園屬港鐵站上蓋屋苑，樓價向來被看高一線，而實用面積近500方呎單位，高峰時售價曾達800萬元；而有極低層單位，面積亦400餘方呎，年中登記成交價亦達550萬元。

400萬買180尺屯門3線位果兩位我都想訪問下

呢啲咁舊既盤你唔係覺得計呀？

九龍唔計

有成交就係市價盤
今日5球唔止賺，聽日可能得返4球

一定係五鬼運財單位 唔計

呢單真係跌太多 點可能計

買家有冇賺一球我唔知

但個業主遲左幾個月放，賺少一球以上

地鐵上蓋都唔計
我唔玩啦

估值呢樣嘢真得得啖笑 500買返黎 630萬賣比銀行得唔得

問左個寶星中心先啦 起碼格黎post有得問下

極低層單位 唔計

屯門180呎都400萬

加多100萬有474呎仲要九龍地鐵上蓋

堅唔撚堅啊？！

痴線！德福平台咁多人嘈到閪，極低層梗係唔計

440萬寶星 282尺
德福花園 474尺 500 萬

德福我主場

玉兔可能襲港

唔計

呢個盤真係劈得好勁

記者直擊該劈價盤，由地鐵站行去單位只約4分鐘。單位處於極低層，即位於電梯大堂，毋須搭電梯，相當方便。可是景觀較差，外望是停車場景，不少客貨車上落貨，隔籬有垃圾車。據知，單位已交吉，家具已清空，裝修一般。

呢個抵喎, 500萬仲可以唔駛搭LIFT, 有咩事第一個車走...

計啦掛

隔離post話黑心廢淡起人底 冇品呀

美軍打來仲可以第一個衝出黎帶路

極低層 平台同人眼望眼 當然唔計啦

九龍地鐵盤 永遠gogogo

佢好似自爆架
明明好自豪做業主 怕咩人知

樓價下半年準備升多10%，又無人講？

早三幾個月 500 萬買得寶嗰啲應該 dump 緊春

今日23度，唔計

啱 唔知邊個post見到話就算高追都好 有層樓人地睇你眼光都唔同啲 冇樓學乜人笑有樓

日日有看更幫你睇實個門口, 街坊行開行埋又可以睇下你有冇關好門, 門口都唔駛出垃圾直接掉出窗口架垃圾車.....呢口價真心抵屌到暈

今日星期五，唔計

買個價算唔錯

新界價買九龍東中心地段

有剛需都愈買愈平
香港又一次違反常理

個別事件 唔計

500萬買左再拎100萬豪裝都仲得
今日買朗城匯1房果班正傻仔

得寶成交

沙士重災區唔計

平係平, 但老實講買到都唔會住得開心啦

唔理咁多，總之唔計!!!

百貨應百客, 兇宅都有人買啦

起碼個社區正常過大西北先

寶星正好多啦

極低層=嘈+老鼠

出過hello kitty’s 藏屍案，唔計

低置區話唔計就唔計啦

機會黎啦，快D上車

德福都跌到5字頭

極低層係差D.要睇埋座向,有D位都無乜人行過.係暗D同私隱度差D.
一萬蚊呎地鐵上蓋藍籌屋苑.仲想點.

德福喎

有無個筆首期先？

附近都計

dllm, 仲平能過大西北

其他盤hse28叫$650～730萬

觀塘道天橋底仲方便, 仲要唔駛錢添

不如計埋28座大王嗰單，都係東九龍

人哋180呎喺屯門 呢個係德福喺九龍灣 條女話自己喺屯門返工
日日搭車返工返學搭到傻
啦

樓價貴，500萬住住先，樓換樓嘛，啲人成日咁講

都幾明顯係業主等錢使
不過有得一單就會有第二單

有水電煤又比我起牆圍好黎住既.都唔怕呀.

呢個位唔掂啦 我平時經過都望到入面做緊乜
極低層唔計

你估放九龍樓易D 定弦渠162呎樓易D

呢單好誇張下

有條地鐵係格黎
除非香港核爆 500萬點都唔會輸啦下話

睇佢咪又係濕鳩工 出九龍返可能仲高人工

唔係講笑,華懋老細以前都係住天橋底

業主走佬

股市行先樓市半年 岩岩先係開始

大陸佬？

2018年10月23日 地產新聞

德福花園高層兩房775萬易手
九龍灣德福花園B座高層12室，實用面積517方呎，2房間隔，享正東內園景，最初開價800萬元，議價後最終降價25萬元，以775萬元易手，實用呎價14990元。

中原地產表示，原業主於1999年以約188萬元買入單位，持貨19年，現易手賬面獲利587萬元，單位期內升值3.1倍。

呢一單三日前咋嘛, 咁就買貴275萬, 正一傻仔, 遲買3日平275萬呀!

180呎 果個屯公隔離 個外牆設計多隔音鰭
一定好靜
樓市gogogo

住地下電梯大堂側重計

依單高層又大過佢 佢低層仲要成日有垃圾車 應該近垃圾房 咁好多老鼠甲由 如果高層5球大把人狗衝

唔係新盤唔計

喂, 尺價相差差唔多30%, 除非佢仲衰過兇宅啦

德福wor 5球野?

今朝新聞先講有人4球野買屯門臭河納米樓

淡淡個腦係咪生草
尺數同層數爭咁遠...仲要正東

關窗長開冷氣 無景 平275萬
睇你點睇啦

德福 15k 一呎根本仲係 8 月個水位
個業主好好彩搵到條水魚

大堂CCTB, 看更, 街坊24小時幫你睇實門口, 唔駛出垃圾房掉垃圾, 又唔駛哂時間搭LIFT, 仲可以平275萬

睇你點睇啦

若果男女扑野成個大堂聽到曬

我屌你老母

正式屌你老母報紙佬

升都唔止升咁撚少啦

跌果少少嘈鳩住哂，屌你老母報紙

含柒啦去

有垃圾車係隔離

跌咁多點會計呀..

唔係保升中心唔計

極低唔計 同保升中心一樣以前根本賣唔出 當我廢好都算

聽鬼到, 日日有地鐵, 貨VAN, 垃圾車經過, 得鬼得閒聽你扑野叫床

寶星好搶手架

叫乜鬼極低層！住緊地下

青山道提人交租就好有品?淡友還拖就死老母咁款話唔玩會唔會好笑d呀

吓 會有啲咁撚樣既單位既咩

500萬住保升 504單位都要造床造到上窗台 不了

仲要萬蚊尺，唔計

可能撻訂呢,重有so

你啱 我都寫錯咗

德福都劈...明明配套咁齊全

乜撚野奇怪單位黎 唔怪得咁平

東網有圖
同住村屋地下冇咩分別
但講緊點講都係低水
所以唔計

咁平

柒頭屈機男其實一直用緊第二個acc mon post又唔敢出聲
我估係 15K月薪 (順豐)
[/quote]

住地下唔值錢 $500萬超貴

趕住移民 唔計啦講真

德福啲樓lobby已經計1樓 喺2邊入去

果邊夜晚人影都無 一定靜

唔計

5球有得玩

業主顫抖吧

睇相唔差喎.洗D錢裝修下幾正.

屈sir hi

劈價不嬲唔計

五鬼單位上年有報導，買家高價照狗衝

呢幾個月買既樓全部無呢間咁抵

睇相,一邊窗近停車場.一邊窗望出應該係平台下幾層馬路.算開楊唔暗.好過D窗貼窗樓望樓.

蘋果有相，其實呢個位應該唔會有太多車出出入入。

用50裝修做埋隔音玻璃窗都仲得

舊樓，唔計

一定有人跳樓 死係平台出面
唔計

可以直接掉垃圾出街, 呢一點至少要加番50萬..

以前成日叫人垃圾樓都買住先，而家啲人就話咁低層係人都唔要

你有冇上過去呀on9

收租一流

5M 收 $16k

其實唔算太差 30萬裝裝佢都好好住

我日日劈樓 我有劈樓問題
一日劈左幾多問題就係劈樓問題
你問我今日劈左幾多劈樓問題
劈左石油同埋油 劈埋你個仔

對撚住垃圾房 都要5球

德福喎！唔撚係呀？？咁撚貴！！440萬買山頂區啦

雖然我都睇淡，但咁樣計有點唔公道

差50呎約55萬左右

高低層以1層2萬計，都40萬左右

遲買3日平180萬喇

掰訂

嘩, 遲3日平180萬, 即係1日平60萬...遲買9日業主倒貼40萬求你買啦, 個買家正傻仔

三日前可以撻訂啫，5%

個別事件唔評論

跌得果小小
垃圾極低層跌番去$7000呎先考慮下

青山賣家 唔計

沙士樓盤唔計

呢單咩事咁平

師兄公道

唔計.jpg

五球寧願住 德福定 弦海？

德福呢啲一落樓就係成堆大陸人

生活質素一定好差 唔計

拎200萬唔開窗長期開冷氣都有排開啦

屌你老母計撚完未，係咪覺得自己好撚幽默

根據呢張相應該係呢個位

500萬住下先，樓換樓嘛

對住停車場咁多車上落貨同多廢氣 唔計

低層 唔計

要長期開空氣清新機

可以短5-10年命, 呢度都慳返唔少錢啦, 呢口價真係抵買

唔評論個別

呢啲盤送都冇人要

唔計唔計

跌唔計是常識吧2047先計

乜鳩都唔計

又路軌又垃圾房 應該幾難頂

德褔有部份單位真係好怪

行去hku spaces校社條路
行過頭頂已經係住宅

找數未？

極底層。樓爆跳落去都死唔去。緊係唔計

扑野路人會唔會聽到嫁

個fd 同我講，德福平台好多老鼠，仲要貓咁大隻

今日低位，明日高位

睇邊座啦
係正食肆樓上點至老鼠，個馬桶幾個月塞一次

Btw德寶d漏水樓都500萬，聽落呢間係幾抵

係啦 平樓一定有老鼠 廢氣

轉工啦，天涯何處無閪工

返工100分
住0分

極低層一定多老鼠曱甴，唔計呀唔計呀

樓市backbackback

而家有成交都唔計㗎啦屌！

個個位咁撚嘈又無私隱 玩下可以，長住不了

我想知成交價低估價咁多做唔做到按揭？

低過估價先易做按揭
高過估價先會批唔足

前面就係月台

得寶d冷氣機位係地下

佢個問題笑左

爆過沙士唔計

沙士係淘大wo

唔係計呀?

成個九龍灣都唔洗計

香港疫埠,全境都唔計

根本就成個香港都唔計

小心買咗兇宅⋯🤔

德福棟棟都係咁撚矮

其實呢個價 中高層就差唔多

香港樓市根本貴到太離譜

移民

淡淡仍然買唔起

果度唔算嘈
最嘈都係九龍灣啲地鐵

地鐵成日壞，住上蓋無用，唔計

冇聽過送贈契？
有冇個精準啲嘅答案

套現唔計

高登好友出嚟發表下意見

劈錯唔計

舊區唔計

唔出奇

之前有幸睇過兩間德福地下嘅單位，平台人車聲勁嘈之餘，屋內仲有度門開去天井，勁核突同感覺衛生麻麻

顫抖吧,低置AA！

弱智仔笑死人

無LIFT落商場唔計

開錯價 , 唔計！

柒頭屈機男其實一直用緊第二個acc mon post又唔敢出聲
我估係 15K月薪 (順豐)

唔計呀唔計

成個post最有質素既留言

點解電梯大堂會有間屋.....

車廠黎架清

車廠係下面

月台都唔係呢個方向

無辦法啦，次次都係質素最差既帶頭跌先，對住落貨區，樓下又係車廠，由朝噪到晚

屈Sir好波

地鐵上蓋唔計